你 地 冇 做 錯 到 衝擊唔係叫勇武 係叫更加盡責

發緊夢有d難推post 幫手推下

推

「如果你曾經認同過「無論雞蛋多麼錯誤，我永遠站在雞蛋一方」

支持

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!